Уважаемые игроки!У кого стоит Касперский и были проблемы с запуском игры.Просим Вас включить защиту и проверить корректно ли запустится игра?Пишите в комменты Голосование продлится неделю! Может обнулить общий ТОП?будет стимул для турниров!!! Все в турнир!!! А мы ищем художников с опытом!!! Победитель на сегодня https://vk.com/id89528216 Вместо скидки на чеки,мы сделали всем ,кто был в игре сегодня, подарок в виде 25 чеков. 23 февраля кто наберет больше всего ярости получит 100 чеков!
А так же чеки будут дешевле в 2 раза! Кто в турнир?Уровень в коменты Случайный выбор победителей конкурсов Вконтакте Как и обещали....
Конкурс!!!!!!!!!!!!
Разыгрываем VIP статус на неделю!
1.Конечно же играть в "Уличную ярость" http://vk.com/sf_game
2.Пригласить 40 друзей в игру и группу https://vk.com/streetfury_official
3.Сделать репост этой записи

Если эта запись наберет больше 150 репостов то победителей будет трое!!!
Победитель будет выбран 25.01.2015 в 18:00 по МСК  За размещение рекламных объявлений(будь то продажа или предложения о подарке) в комментах на стене группы,будем удалять весь шмот с вашего персонажа.!!!! Случайный выбор победителей конкурсов Вконтакте На этот раз мы разыгрываем +2 уровня вашему бойцу!!!
Для участия в розыгрыше Вам необходимо :
1.Конечно же играть в "Уличную ярость" http://vk.com/sf_game

2.Пригласить 40 друзей в группу https://vk.com/streetfury_official

3.Сделать репост этой записи

Победитель будет выбран 2.1..2015 в 18:00 по МСК
Следите и дальше за акциями.В течении новогодних праздников будет разыграно много сетов!! [id96524067|Максим] Получает сет"Царь Леонид"
http://bestrandom.ru/?winner=242335 Все в общий турнир!!!! В честь Нового Года будет скидка на чеки в размере 60%.
То есть вы получаете 8 чеков вместо 5-ти.
Время проведения акции
с 31.12.14 до 3.01.2015
Акция началась! Продолжаем Новогодние розыгрыши !!!
На этот раз разыгрываем сет "Царь Леонид"
Для участия в розыгрыше Вам необходимо :
1.Конечно же играть в "Уличную ярость"

2.Пригласить 40 друзей в группу https://vk.com/streetfury_official

3.Сделать репост этой записи

Победитель будет выбран 1.1..2015 в 18:00 по МСК
Следите и дальше за акциями.В течении новогодних праздников будет разыграно много сетов!! http://bestrandom.ru/?winner=239436

[id127952865|Кирилл Расчектаев] Получает костюм Деда Мороза В честь Нового Года будет скидка на чеки в размере 60%.
То есть вы получаете 8 чеков вместо 5-ти.
Время проведения акции
с 31.12.14 до 3.01.2015
Акция началась! В честь Нового Года разыгрываем сет Деда Мороза!!!
Для участия в розыгрыше Вам необходимо :
1.Конечно же играть в "Уличную ярость"

2.Пригласить 40 друзей в группу https://vk.com/streetfury_official
3.Сделать репост этой записи
Победитель будет выбран 31.12.2014 в 18:00 по МСК
Следите и дальше за акциями.В течении новогодних праздников будет разыграно много сетов!! Начинаем розыгрыш сегодня!Подробности через пол часа! В честь Нового Года будет скидка на чеки в размере 60%.
То есть вы получаете 8 чеков вместо 5-ти.
Время проведения акции
с 31.12.14 до 3.01.2015 Художники есть тут? Заходите в турнир даже с мобильного IOS или ANDROID Турнир 15-19 2 бойца!!! А ты уже начал играть на своем мобильном в Уличную ярость???Если начал,то ставь лайк. Может турнир? Хотели играть на любых мобильных устройствах???
Пожалуйста,получите распишитесь !!!  Чудеса )))

Узнай свой номер телефона по калькулятору!
1. Берём калькулятор
2. Вводим 3 первые цифры вашего номера телефона (без всяких кодов и т.п.)
3. Умножаем на 80
4. Прибавляем 1
5. Умножаем на 250
6. Прибавляем 4 последние цифры вашего номера телефона
7. Прибавляем 4 последние цифры вашего номера телефона ещё раз
8. Отнимаем 250
9. Делим на 2
10.Офигеваем

Добавь на стену ;)  Есть желающие в турнир???  Немного юмора Ближайшие пару дней будут очищены все речевки.  За использование мата будем банить. !!!!  Турнир 15-19!!! Срочно 2 игрока!!! Турнир 15-19!!! Срочно 3 игрока!!! Турнир 15-19!!! Срочно 3 игрока!!! Приглашайте друзей в игру!!!
Больше онлайн-быстрее будут набираться турниры!!! По Вашим просьбам мы убрали рекламу при загрузке игры!!!    Внимание Внимание Внимание ⚠⚠⚠
Бонус обладателям VIP статуса 
Получаемые монеты,опыт и понты будут умножены на 3 
Акция будет проведена 15 и 16 ноября⚠⚠⚠
Успейте приобрести VIP статус  Спешите приобрести VIP статус! Итак.Бонус ,за обладание VIP статуса ,  равен х3.
То есть очки понты и монеты умножаются на 3  Внимание Внимание Внимание ⚠⚠⚠
Бонус обладателям VIP статуса 
Получаемые монеты,опыт и понты будут умножены на 3 
Акция будет проведена 15 и 16 ноября⚠⚠⚠
Успейте приобрести VIP статус    Ближайший час будут проводиться регламентные работы на сервере.Возможны перебои в работе Турнир 15-19 !!!   Немного юмора Всем спасибо за турнир!!
Если есть еще желающие,пишите в комменты Турнир 15-19!!!!
Нужно 1 игрок срочно Внимание Внимание Внимание ⚠⚠⚠
Бонус обладателям VIP статуса 
Получаемые монеты,опыт и понты будут умножены на 3 
Акция будет проведена 15 и 16 ноября⚠⚠⚠
Успейте приобрести VIP статус Добавляйте свои рисунки шмота который вы хотите видеть в игре!
Самые достойные будут добавлены в игру!
http://vk.com/album-15874070_205784827 Внимание Внимание Внимание ⚠⚠⚠
Бонус обладателям VIP статуса 
Получаемые монеты,опыт и понты будут умножены на 3 
Акция будет проведена 15 и 16 ноября⚠⚠⚠
Успейте приобрести VIP статус Внимание Внимание Внимание ⚠⚠⚠
Бонус обладателям VIP статуса 
Получаемые монеты,опыт и понты будут умножены на 3 
Акция будет проведена 15 и 16 ноября⚠⚠⚠ Турнир 15-19!!! Что добавить в игру? 
Ваши предложения: http://vk.com/topic-15874070_30644166 Выбран победитель конкурса!!!
Ссылка на результат http://bestrandom.ru/?winner=149256
[id168393986|Денис Габидулин] отпишитесь в комменты.Нам нужно знать Ваш ник в игре!! Сегодня заканчивается конкурс! Успей принять участие, осталось всего несколько часов ! 31 октября объявляем скидки 40% на чеки!!
За каждый голос вы получите не 5 а 7 чеков!!!
При пополнении на 100 и больше голосов бонусом получите 50 чеков!
О начале акции объявим в группе! Нужны ли скидки на день Хэллоуин? Пишите свои предложения по поводу приложения (что добавить и тд.), сюда: 
https://vk.com/topic-15874070_30644166 Если хотите обновлений, то при каждом заходе в игру кликайте на рекламу которая находится над игрой! Если у кого то возникают проблемы с запуском игры,почистите кэш браузера Неполадки устранены!Если что то еще заметите пишите в коменты ⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆
До завершения конкурся осталась всего неделя.Поторопись принять участие и выиграть 200 чеков!!!
https://vk.com/streetfury_official?w=wall-15874070_178453  Ищем разработчиков https://vk.com/topic-15874070_30620327 ⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆
До конца конкурса осталось совсем немного. Успей принять участие и может именно ты станешь победителем!!!

http://vk.com/wall-15874070_178453  ⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆
До конца конкурса осталось совсем немного. Успей принять участие и может именно ты станешь победителем!!!

http://vk.com/wall-15874070_178453 Турнир 10-14 нужно 5 игроков!!!  В общий турнир нужно 3 игрока!!!! Раздаем призы победителям турниров за месяц.

с 13.10.2014 по 19.10.2014

1 - JOНN СENA (Ярости за неделю = 18477);
120 валютных чеков
2 - Каллисто (Ярости за неделю =13920); 
80 валютных чеков 
3 - John Cеnа (Ярости за неделю = 12543);
60 валютных чеков Раздаем призы победителям турниров за месяц.

с 6.10.2014 по 12.10.2014

1 - JOНN СENA (Ярости за неделю = 19448);
120 валютных чеков
2 - Каллисто (Ярости за неделю = 14640);
80 валютных чеков 
3 - Пацан из Омска (Ярости за неделю = 13581);
60 валютных чеков  ⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆
До конца конкурса осталось совсем немного. Успей принять участие и может именно ты станешь победителем!!!

http://vk.com/wall-15874070_178453 Напоминаем Вам про конкурс.Необходимо сделать именно репост а не просто поставить лайк!!! ⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆
До конца конкурса осталось совсем немного. Успей принять участие и может именно ты станешь победителем!!!

http://vk.com/wall-15874070_178453 Все в турнир!!!!!!!!!!! Все в турниры!!!! Турнир 10-14 ур !!!Ждем бойцов Призы за 29.09 - 05.10 неделю выданы. Поздравляем победителей:
1 - JOНN СENA (Ярости за неделю = 25782) 
120 валютных чеков; 
2 - Каллисто (Ярости за неделю = 22035)
80 валютных чеков; 
3 - Пацан из Омска (Ярости за неделю = 14130)
60 валютных чеков; В игре небольшой откат. Это временное явление. Просим вас не переживать.

В ближайшее время включим. Завтра 03.10.2014 возможны перебои в работоспособности игры с 9:00 до 15:00. Будут проводиться регламентные работы. А после ждем всех на общий турнир!!! Все в турнир!!! Покажи всем на что ты способен!!! Бойцы ,давайте все в общий турнир. Лучшее время для турниров? 